其實支旗成本咁高

1/10有冇得全球登報登支五星旗上去比人當柴火?
人情冷暖既時代
係要比D溫暖身邊人

燒旗就係獨?
美國人燒國旗係想美獨?
你D想法都幾共產黨下

燒黨旗 唔好燒五星旗 廢事又一大班大中華膠煩死人

不過可以係國旗個粒大星星個位刪左佢

我諗大陸人會拍手叫好

你冇野呀..反中同反共有分別咩
冇共產黨就冇新中國
利申:華夏人

咁燒黨旗犯唔犯法

On9仔

你反共產黨 中國班豬唔會煩你 心入面支持你
你燒國旗 佢會認定你係佢殺父仇人 之後一大論痳煩

你想多d幫手定多d敵人

咁燒黨旗 黨旗先會令中共嬲

點解港獨同燒國旗可以拉埋一齊講?
另外我又冇話香港人燒-..我係話登報比外國人燒..

唔理邊個 共慘黨都會話你燒國旗係港獨
大多數中國豬都對共產黨無好感 係中國教育到佢地愛國愛黨係一樣

但好多大陸人係好不滿黨 所以你燒黨旗會好多人大快人心 從而得到支持

彭斯都識分共匪同中國人 你唔識分？

一大塊紅色布
淨係燒左左上角
又唔係國旗但又想像到

大中華膠
中計黨
陰謀論
左膠
全部進駐連登
呢班人係怕事驚死諗住念力抗共
又鍾意代入某角色會點點點然後ban人條橋
表面擁抱西方文化價值觀內裡如假包換中國人

你成個人囉

佢五毛嚟唔洗覆佢周圍屈人分化，明明各有各做。

支持燒黨旗
反中共，不反中
配合返美國策略